{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043567",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "간절곶관광회센터"
    },
    "text": "蔚山の季節岬日の出公園の近くに位置する季節岬観光会センターは、韓国の日の出の大名所であり、天恵の海岸絶景を誇っています。 この刺身センターは地上2階建てで、1階は活魚会センターと売店として使用され、2階は食堂と刺身センター入居者会議室として利用されます。 刺身センターの中には刺身を売っているお店があり、注文後2階のチョジャン屋で刺身を楽しむことができます。 また、食堂の中やテラスで季節の岬の海を楽しむこともできます。 こちらは低価格で良い景色を鑑賞しながら天然刺身を楽しむことができる良い場所です。 駐車も便利にできる広い専用駐車場があります。 季節岬観光会センターは、季節岬ドラマセット場とも隣接しているので、一緒に見回ることができる良い場所です。 しかし、ペットと一緒に訪れることは不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "季節岬観光会センターはどこにありますか？",
            "answer": "季節岬観光会センターは蔚山の季節岬日の出公園の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "季節岬観光会センターは何階建てですか？",
            "answer": "季節岬観光会センターは地上2階建てです。"
        },
        {
            "question": "季節岬観光会センターの1階は何に使われていますか？",
            "answer": "季節岬観光会センターの1階は活魚会センターと売店として使われています。"
        },
        {
            "question": "季節岬観光会センターの2階は何に使われていますか？",
            "answer": "季節岬観光会センターの2階は食堂と刺身センター入居者会議室として使われています。"
        },
        {
            "question": "刺身センターでは何を売っていますか？",
            "answer": "刺身センターでは刺身を売っています。"
        },
        {
            "question": "季節岬観光会センターで刺身を楽しむためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "刺身を注文した後、2階のチョジャン屋で刺身を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "季節岬観光会センターで海を楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、食堂の中やテラスから季節岬の海を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "季節岬観光会センターはどのような場所ですか？",
            "answer": "季節岬観光会センターは低価格で良い景色を楽しみながら天然刺身を食べることができる良い場所です。"
        },
        {
            "question": "季節岬観光会センターには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、季節岬観光会センターには広い専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "季節岬観光会センターと季節岬ドラマセット場はどう関連していますか？",
            "answer": "季節岬観光会センターは季節岬ドラマセット場と隣接しており、一緒に見ることができます。"
        },
        {
            "question": "季節岬観光会センターにはペットを連れて行けますか？",
            "answer": "残念ながら、ペットと一緒に季節岬観光会センターに行くことはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 460
    }
}